招Java補習

留tg 我會搵你
$200-300/hr
Introduction to Java course

@himadafaka

做爛市免費
歡迎學術討論 呃下水吹

不過睇online course仲實際

@chefanhk
PM傾

有意, study ig傾

Lm

有無推薦?

睇你想學啲咩
如果唔係太難既
你係udemy到打free course已經有一堆basic course唔洗錢